之前邊個高官話無病無痛唔駛戴口罩 ？

佢出嚟道歉未？

唔會道歉

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

中左圈套

你講呢單？

陳漢儀：除非有病徵 普通社交場合不需戴口罩

【Now新聞台】被問及昨日在記者會有數聲咳嗽而不戴口罩，食物及衞生局局長陳肇始澄清，自己健康狀況無問題，沒有發燒，但表示如有需要會戴口罩。

陳肇始表示，昨日有數聲咳嗽，可能是因為地方乾，隨後自己有自行探熱。她指，如有需要會戴口罩。

衞生署署長陳漢儀表示，除非有病徵，一般來說在普通社交場合是不需要戴口罩。

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

衞生署署長 屌你老母呀

依條八婆 叫衞生署既調啲文職 (包括 CA ACO) 去機場呀
痴撚線, 文職乜野專業訓練都無做過 就畀人調去前線

又中

衞生署署長陳漢儀 你條仆街自己唔撚去關口守夜 ?

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

衞生署署長陳漢儀表示，除非有撚病，一般來說在普通社交場合是不需要戴奶罩。

衞生署署長陳漢儀表示，除非有病徵，一般來說在普通社交場合是不需要戴口罩。

係呢條仆街